極重要 聽日重要情報

聽日會係香港史上能否變天既一日
如果緊急法 反蒙面法令到遊行人數減少
證明香港人已經係開始屈服
相反 如果人數係迫到對家強硬清場
佢地就輸面大左好多
聽日和勇主場 和做主 勇做輔
記唔記得和勇相擁個一日
聽日 會係全港人企硬 向國際 中共展示決心既一日!!!
維園見!!

贊成！
一定會出

今日去維園咩？

幾點

Sorry 睇錯 一定出

我覺得只有一個情況下會休息
就係無黨鐵 路面都無交通
因為我地自己都塞哂
所有商場銀行餐廳都唔開
基本上你係嗰個地區就完全走唔到
完全無路人做平行時空
一定被圍捕嘅話
我就覺得應該繼續休息

我冇講過唔開花啵
只係有noise既一定要做
依家唔同頭盔豬咀 帶口罩出街easy job
出現完要走又好點都好 包袱都細d
做完要做既野 番各區散步又好休息又好係另一件事